{
    "source": "来源",
    "local": "本地",
    "github": "GitHub",
    "layer": "键层 {{number}}",
    "loading": "加载中...",
    "error": "加载失败: {{error}}",
    "Login with GitHub": "登录GitHub" ,
    "Add Repository": "添加代码库",
    "Repository": "代码库",
    "Branch": "分支",
    "Warning": "警告",
    "Really delete layer:": "确认删除层:",
    "Layers": "键层",
    "Add Layer": "添加键层",
    "Commit": "提 交",
    "Download": "下 载",
    "Committing": "提交中",
    "Downloading": "下载中",
    "committing message": "提交到github工作区，编译生成固件",
    "LocalSave": "本地保存",
    "Download Frimware": "下载固件",
    "Select layer": "选择键层",
    "Select modifier": "选择修饰键",
    "Select behaviour": "选择行为",
    "Select command": "选择命令",
    "Select key code": "选择键码",
    "Select": "选择",
    "invalid-repo": {
        "title": "稍等!",
        "message-p1": "当前的代码库没有包含对应的 <code>info.json</code> 或 <code>keymap.json</code> 文件.",
        "message-p2": "当前应用依赖于元数据来绘制键位图。下面的样例库有助于您理解这些：",
        "message-p3": "如果您的其他分支包含这些元数据，您可以切换到相应的分支上去."
    },
    "Total choices:": "选项数:",
    "Errors in the file": "此文件中有错误"
}